學草船借箭火燒狗肉得唔得

一早係set rb 個陣 放定d濕哂火水既紙皮周圍都係

當大家一退 就dump 個火魔/射火箭圍住d 狗

得唔得

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

我都有諗過
不過對付水炮車漆魔法師好重要

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

行出去＝自首，比人捉＝可疑